你走進我的世界

你經常問我 當我離開你後 你會否不習慣
我永遠都會答你不會不習慣
你剛走進我世界時
令習慣自由的我不習慣
但為何在我習慣後
你卻要離開我的世界
你知道嗎
回想你一直問我的問題
才發覺 我一直忘了問自己
當你離開後 我會否不習慣
現在我可以答你了
原來沒有你後的世界
我真的很不習慣

我好不習慣你離開既日子

可以回來嗎